[幣少]如何合法地向公眾(Random public)派錢？

而家幣少派錢比人告擾亂公眾秩序
咁如果安排一條隊比人排隊輪留拎錢合唔合法？
如果都係俾人告非法集會，咁仲有咩辦法？

點解向公眾派錢犯法？
驚突然間有班有錢人發癲派錢拉近主人同奴隸距離搞冧資本主義制度？

推

將Bitcoin wallet條private key 印落張紙到再係街派

不如講咗我睇法先：

其實派錢係犯法，因為你剝奪左其他有錢人做有錢人嘅權利，因為你令到一班大眾零付出零成本咁樣提升左自己嘅資產拉近左佢哋同頂層嘅人嘅距離，破壞咗市場嘅equilibriums 同理念(有付出先會有收穫)，by pass 左呢個market 既洗禮。

當然一個人咁做唔會有大影響，所以容許少部份error (乞衣)，至於慈善組織本身屬於監管機構要拎牌，受政府同公眾制衡，已經喺market既一部份。

至於有錢佬灑錢送任何人既行為好少有，通常佢哋都係透過慈善組織，幣少唔係話佢真係好有錢，但佢做緊既係一種資本社會嘅禁忌行為，有啲地方真係有法律禁止。

好多人唔知道派錢係犯法係因為呢個case太罕見，完全違背咗資本主義觀念。

問題來了，如果呢個行為犯法咁呢條法例有抵觸左自由，因為假設所有人都一定要遵守資本主義社會規則。

其實派錢係犯法，因為你剝奪左其他有錢人做有錢人嘅權利，因為你令到一班大眾零付出零成本咁樣提升左自己嘅資產拉近左佢哋同頂層嘅人嘅距離，破壞咗市場嘅equilibriums 同理念(有付出先會有收穫)，by pass 左呢個market 既洗禮。

完全睇唔到任何因果關係
你話佢犯左擾亂公眾都仲有得講,
破壞咗市場嘅equilibriums 同理念點解係犯法

犯邊條法例

開個tg/wtsapp gp 用fps派有冇犯法？

攞返個」推廣生意的競賽牌照」你想點派錢都得

大家都係過返創意台討論好啲
[幣少]如何合法地向Random public派錢？

叫班廢物排隊
有秩序就唔叫擾亂公眾秩序